{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 룩씨키즈스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせには、いくつかの事項に注意する必要があります。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、ペンション内のペット入室が可能かどうかを確認してください。 もし、ペットが許可されていないペンションですと、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、その理由による払い戻しも受けられません。 次のご利用のお客様のためには、入室および退室時間を必ず守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、もし損害が発生した場合は損害賠償をしなければならない場合もあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全と火災予防のために許可されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 予約過程で重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です(ヤノルジャペンションカスタマーセンターで確認後、すぐにご案内いたします)。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映される場合には自動的に予約キャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 また、船上釣りや磯釣りを楽しめる活動が提供されることも言及されています。 船上釣りは4人基準で2時間に100,000ウォンで、磯釣りは船で10分以内の距離に位置しており、2人以上の場合は1人当たり25,000ウォンです(出庫06:00~復路18:00まで)。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペンション内のペット入室が可能かどうかを確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためには、入室および退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害が発生した場合は損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具や直火は使用できますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全と火災予防のために許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や歌唱などの行為は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映される場合には、自動的に予約キャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "船上釣りや磯釣りを楽しむことはできますか？",
            "answer": "船上釣りは4人基準で2時間に100,000ウォンで、磯釣りは船で10分以内の距離に位置しており、2人以上の場合は1人当たり25,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 639,
        "QA": 642
    }
}